成個表情符號算唔算教壞細路 ？

任何正經留言一加上佢就變到勁唔正經

🍆💦💦🍑

細路

iPhone 12

樓主

食咗飯未？

忠誠勇毅

你已觸犯國安法

習近平主席

唔算

拜登、十一哥：